一人一信，投訴ViuTV《湯恩佳盃》

節目內容極度嚴重偏頗，兩名旁述員不斷偏坦中國選手，並不斷揶揄其他國家選手。如其他國家選手得分時，指「中國選手只是一時失手」、「外國選手有運」等。有美化中國選手、抹黑其他國家選手之嫌。

viutv不嬲都奶共
癡人說夢

上次播西甲 愛斯賓奴 都係咁吹奏武磊

旁述好難避免